所有冇登記做選民，都係有份賣港

而今日有份去示威
而冇投票冇登記做選民都有份賣港
我係幫兇
昨晚見到民主黨議員出發去金鐘
幫被警犬查證嘅年青人
我好感動

今日示威係亡羊補牢
我地冇投票冇做選民
點解夠票通過二讀三讀
係我地做成
對不起，今日嘅義士，勇士
我欠咗你地

投左la
dq埋tim

如果多啲人投票，我不相信老共，可以dp再多嘅議席

各位！！ 選民登記7月2日截止！！

未登記快d登記！！

天真

新制度，直頭唔比入閳，你覺得下界仲有反對派入到閳？
到時比一百個葉劉比你慢慢揀

未夠18歲

多管齊下，我想我香港好返

推推推

多啲人做，可能有機會，可以陪我天真一次
我知道機會好微，希望大家做選民

登記左先啦！ 登記左無壞

無人可以投咪鳩就囉

投舊冇禁臭嘅屎，都好過投一個直接奶共

推一推

做選民丫大家，人民力量很重要

夠18歲快啲去登記

推

上面又有五毛散播失敗論，小心分化狗

佢有佢分化，我地有我地推po，是非對錯每人都識分
支持住丫大家